北韓:中國消費品不安全, 特別是有孩子的家庭 不吃中國食材 不用中國生活用品

為采訪韓朝統一籃球賽而訪朝的韓國記者團報道稱，朝方有關人士向他們表示，朝鮮生產的消費品質量更勝於中國產。

朝方有關人士稱：“不僅食品，普通消費品如今國產也已經完全超越了中國產”，“特別是有孩子的家庭，不吃使用中國食材的食物。生活用品也不夠安全，所以不用中國產。不用中國產，不吃中國產。”

該有關人士還表示：“我們認為我們（朝鮮）的東西更好”，“因為我們生產的東西質量更好，所以不再用中國產。中國產品質量不行，所以人民不會去購買。”

贏國又贏
啲国產三鹿奶粉又可以留返畀啲小蝗子飲

係俾散步球王飲 早日登機

楊威海外

贏國產品連北韓都睇唔起
連登呢度仲有班契弟日日洶寶

唔係咩，但連北韓都笑鳩你，你自己掘個窿避世算啦垃圾

連北韓都公開親美既話 刁總真係要做亡國政協了

連北韓都嫌棄

香港人可唔撚可以有d骨氣

你叫呢個post撐大陸貨果d人情何以堪

港豬垃圾

北泡人驚中國亮劍所以唔敢哄搶中國貨

大行太上贏

北韓係時候轉型世界工廠

金仔呢一幢 過得靚！

痴線 大把香港人上贏國食野啦

佢地話你唔識野添呀！

北韓開始嫌棄中國，升呢了

睇局知結果

唔知點解 一路覺得北韓講野係9up
不嬲當笑話睇
但係今次我信佢地

中國製造 始終風險高

唔好話北韓啦
連中國自己都唔用啦

本年度最有價值新聞之一